七旬男汀角路疑衝燈 遭綠的撞飛3米昏迷

害死的士佬

有請盧教授睇下有無超速

冇cam片睇番？

i believe i can fly~

廢佬is doctor lee

深夜 大直路 的士佬 都好難唔超速喎

唔洗的士佬... 個個都超